大家幾多歲開始好打過自己老豆？

我十二歲已經打到老豆仆街

我當住阿媽面前倒左佢碗湯
抵死啦 阻住我玩王者榮耀

九唔搭八清

見佢眼濕濕咁走左去 我唔打佢算仁慈

連登好多細路仔上，佢哋會信以為真

仁者無敵！

打老豆先係真男人

15歲個時叫老豆幫我買psp點知佢買錯咗其他機比我 我用法式麵包打到佢仆街

13歲個陣老豆發酒癲打我，我入廚房拎刀作勢劈佢，至此之後無打過我

其實你根本就無老母，死雜種

Old news is so...

清 唔好玩人生攻擊

十碎己經打到佢扑街

25歲 仲未夠佢大力
可以一手秤起我再撻我落地

有啲人同老豆爭廿年有啲爭四十年⋯⋯

打老豆個啲都係垃圾

依家好多小學雞上連登咖 一陣教壞佢地

樓主幾歲開始俾雷劈?

老豆都冇飛？